[連登失業軍入 add tg派工作比你]而家我吹雞組織連登失業魔鬼會

嗱吽左咁撚耐
大家都想有條路
我都係失業一份子
所以明大家諗乜撚野
大家都唔係廢
只係大家都未踏出嗰一步

而家我誠邀大家add tg

講低你識啲咩 有啲咩技能 對啲乜好有火
純粹想揾工嘅人就可以純粹留低以下嘅資料
時機成熟就有人contact你interview

你講你平時做開咩職業又得
講識咩skill都得 講話你鍾意研發新性愛招式亦得
你話你勁鍾意twins又得 係熱衷巴士鐵路畫畫拉筋叻又得
你講你係基層人士好了解基層諗咩又得
你話你平時群開富豪好清楚有錢人嘅思維又得

講咁多都係話大家盡情寫盡情講
一定有用得著嘅地方!

而想做搞手嘅人就可以一齊諗下集合左咁多巴打嘅資源同技能後有啲咩可以一齊做到

就好似面前就有一堆食材 而家問題係點樣煮
大家com好左煮乜下一個問題就係揾金主
唔一定有一個project , 有多個嘅話就分工做
咁之後一齊解決衍生問題 一直loop 一直loop

咁就大家都happy，我真心相信大家可以一齊改變自己變得更好，前提係大家有種互助精神。自私撚可以唔洗入，喺呢到要待人如己，要生一齊生，要死一齊死。完!

而家個group已經有7位師兄師姐
大家踴躍啲
入黎填張google form

推

再推

填左